周庭bb會唔會比人剪頭髮

係連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

紮起左頭髮咋喎

港共一定用到周庭盡
收監前剪埋 放個下馬威

紮咋

剪左都咁好睇

束起一頭長髮的周庭則略顯憔悴

多謝長毛

毒撚係咪未見過女仔

肯定

CHING平時住係少林寺？

攪錯重點喎

是但啦
係入面都唔駛見人
大家都短

skin head女神

我記得當年游蕙禎當選議員嗰陣
一親共女議員用好妒忌嘅口吻話佢頭髮太長唔適合做議員
唔記得係元秋，葛珮帆 定係葉劉淑儀

lm

入到去會唔會比人搞

周庭女神

何秀蘭

監獄入面好多藍屍